「有圖 」 想問下點解個屎忽會有裂紋？

甜d多汁d

個屎忽谷大過又細返

Gay

太乾

落多啲ky

我都有

因為忽必裂

唔多似 因為我不嬲都好瘦 但都有

橙皮紋

叫生長紋 皮膚跟唔上變化所產生 孕婦通常都有

我都有 同上面張圖差唔多，不過少啲
到底有咩方法整走
好撚柒

係一種病，名字要問醫生

啲紋好野黎，有錢都買唔到

畀錢我都唔想要
好想要白滑屎忽

你條屎忽鬼

你本身白嘅話，有紋都可以好正。
有紋都可以係滑。

上一手推車力度太勁

呢D叫橙皮紋，通常係大肚婆生完，或者肥妹減肥後
表面皮膚跟唔切減肥進度而出現
有呢D紋就唔係太好睇，不過條女多數好FIT